召集新年無野做既人，一齊玩Board Game啦

新年流流，有無巴打參加完問答大會後，悶悶地想見返D同年齡既朋友仔玩下傾下計!!!

有興趣不如就join下我地啦~~
利申︰玩咗兩年N屆，玩過既巴絲打都歡迎黎重聚!!!

同年？你幾歲先

巴打你join過？!

我20+

係呀 今次有咩主題先

巴打你都去？

我同你玩問題大會岩唔岩!!!!

岩！

幫推

洗唔洗錢？

唔似要錢

又有藉口搞5p活動，child 登d child 仔真係屌小日西都唔撚得

點解唔赤口搞

成班厹5p仔推夠未？

推推

你真係人如其名，死厹

我係絲

西痕得好緊要？

而家有幾多人呀？